[I/A] [韓/日/亞/台] Brown Dust (43）正太降臨 提醒世人

韓國 NEOWIZ 3月6日宣佈戰略指令RPG《Brown Dust》（iOS/Android）預定於3月7日正式配信。

以下八夜之主 刀妹係我既。

遊戲核心內容是陣營配置，先在戰前佈置我方十體傭兵角色，再在戰鬥階段時接雙方角色的攻勢移動順來互相攻擊。作品之內有多達300名角色，而且全都均可提升至最高階級別。

IOS：
AN：
QooApp：[/center]

【攻略】

速刷首抽方法 (遊戲內建)

右上角設定
PLUG下方那排日文 點下去
打上Reset 就重來了

【日本評價網】

【升星方法】

大致上就係刷一般券抽狗糧(銀色星既角色), 升LV, 跟住昇級由1星升2星, 2星升3星, 漫漫長路升到5星再比5星角食

巴哈角色推薦
巴哈果張角色推薦圖望下好啦 不合時宜

Q&A:

Q:隻驚洗唔洗刷首抽
A:最好就刷 因為抽五星機率只係1% 十次十連都唔中係經常既事

Q: 有無中文？
A: 日服台服亞服都可以揀中/英/日

Q:首抽咩好
A: 用600石買傳說卷抽無頭，最好上黎再問下

Q:課咩野包係最抵屌
A:新手500%

Q:隻驚好似好複雜 唔知點樣玩
A:呢隻驚好似捉棋咁 放錯人錯順序都會影響哂成場結果 自己慢慢摸索啦

Q:好多體力唔知點洗好
A:新手一開始就衝主線 唔夠打就刷符紋/肥料升主力

Q:無錢又無肥 幾時先有得刷肥關
A:星期五至日或假期特定時間

打錢關最快放法

Q:抽到好多三星做唔做升星肥好
A:唔做 好多三星都有用 廢既就將佢+9 兩隻+9合一隻原四

Q:抽到重覆五星食唔食好
A: 唔好當肥食, 儲起佢可以轉加值

Q:sup狀態會放邊 唔識用
A:下一個順序

Q:隻驚肝唔肝
A:唔肝、因為可以掛機打素材，但係唔會失樂趣 因為掛機成日會唔夠打 而且pvp 公會戰 地下城 搶礦 打符文高層 全部都係要用腦去諗同試

Q:無課玩唔玩到
A:玩到 育成Game課左只會資源黎得較快

Q:六魔星/八夜點有
A:無頭/夏娜可以用石900抽或 600石買傳說卷抽, 其他用傳說幣換

Q:敏捷有咩用
A:被攻擊時有機率觸發減35%傷 debuff持續時間減半

Q:盾既減傷點計
A:盾既減傷係乘上去,最高70%減傷,盾同減傷實測係同一樣野,敏捷可以另外疊加,盾+敏捷可達80.5%減傷

FAQ 下半部分

Q:可唔可以一次過升星 逐隻逐隻禁好煩
A:可以 去升星畫面左下個傭兵選擇

Q: 邊隻先解到歌雞招魅惑？
A: 隻驚分免疫同淨化，免疫只可以防止中，已經中咗既話無用
淨化只可以解，未中既話無用
免疫：
淨化：

Q:呢兩個咩黎?
A:上面係暴擊率，下面係暴擊時既額外傷害[/quote]

Q:SET左掛機之後去訓覺, 唔通又要較埋鬧鐘起身閂機?
A:

Q:綠盾要點先有?
A:去傭兵合成果度合, 用4隻4星合出黎, 其中阿叔果隻4星係用4隻3星合, 當中最難有果隻臭雞(アセラ)要用M幣抽

Q:任務個30日FEST我有日唔小心做唔完, 係咪收得皮?
A:30日既意思係你30日內每日做晒就最快30日拎到, 做慢左咪遲D拎到, 做完會繼續有第2個30日重新開始

Q:符文6星R勁d定係5星UR勁d?
A:

Q:符文SBB勁d定ABC勁d?
A:

lm

星期四嗰個新池有咩角色

未有資料wo ching

仲以為韓服嗰邊出咗先 唔好意思

韓服快我地7個新池組 我地又唔係次次跟韓服順序 所以唔知

日經問題

2500鑽五星書買唔買好？
必買

有xxx換唔換正太好？
我建議換
正太+0都好好用 特別係依家太多黑皮
無真傷會好慘

換唔換六魔星好？
唔換

xxx首抽開唔開？
台版人人都有傳說咁制
最起碼刷到一隻先再開
有傳說基本上唔洗再課金都玩到
無傳說 除非你肯做咸魚期期2500比人屌打
(有齊都唔代表你可以有排名，需腦力）

蘿盾白王劍聖 升唔升好？
唔建議 8夜後基本上好難再用到佢地

咁升邊隻好？
黑皮3 教官 援交（未來有更多強勁新角）

4000m 抽定揀角好？
歐洲狗自己搞掂啦
一般無課建議留起佢揀勁角

等星期二夜晚5-7點到

識玩一定玩章魚

我覺得首抽係指定要無頭 之後換正太又好章魚又好 都會好順手

而家夏娜改到咁勁
白劍好似仲有用過孤希
至小殘局+10白劍仲打得入隻+10夏娜
孤希打落去r痕咁

其實點解夏娜會buff嘅
之前好廢？

緊係要buff，正太人人都可以換出黎， 但仲犀利過一千抽都抽唔出黎的夏娜，簡直無天理

白劍殘局越打越細力啊，點打得入架？我已經比班+10夏娜玩Q死啦

唔知點解突然彈一大堆+10夏娜，明明3月7日之前得果幾個人有

應該係啲人本來係儲書等正太出 點知夏娜改到咁勁就升佢

不過夏娜+10加上正太係勁既雖然抽唔到後8，但我靠呢兩隻尋日第一次打入前十，幾開心

首先原本有夏娜的都通常都+3，跟住有d儲書本原本比正太的，見buff得咁勁咪比曬夏娜咯。
當然唔排除有d係抽10隻夏娜出黎的

去到殘局夏娜幾乎每turn都百防，剩返正太同夏娜pk就邊個出手先邊個贏

覺得蘿盾宜家好廢，下下比人秒
貴婦，法坦反而仲頂到一兩下
係咪我唔識用

正常 佢其實唔算好坦 基佬仲好用

話就話係咁 但有幾可佢捱到殘局仲要兩邊都得返一條友

夏娜+9之後好硬的，佢d減傷回血仲勁過d盾角，你打佢前佢仲會拆曬你d buff，只要第一round秒唔到夏娜就開始出事架啦

鐮刀未加高之前殺唔到+10夏娜，到左殘局打手殺到+10夏娜目前得黑劍同加高左既鐮刀（唔計飛龍同海盜呢o的好少見既真傷）一般都係靠返夏娜或者正太架啦

放台服ac
無頭 黑劍+10 鐮刀 正太+4 蘿盾+10 白劍+10 舞女+9 黑皮+4 狐希+4

有意tg : @bearanson

夠4千 簡黑皮定ptgf好?

好啦 咁依家係咪應該+3黑皮？ 之後再推爆黑劍？

請問教官同援交即係邊隻？

援交係沙漠之花貝納卡

係

抽啦

其實殺到 差在有冇爆擊同舞孃buff 遇過一隻+1 佢好聰明 有一半符文係爆率 爆擊都係殺到

殘局既話，假如冇左舞孃buff，鐮刀中左詛咒後想殺+10夏娜幾乎冇可能，冇綠人對於鐮刀黎講太傷

所以台服鐮刀係綁定左小熊/屁股 舞孃buff通常都唔會無 咁長時間
我想講佢其實根本唔洗咁高+已經斬得死夏娜 再多既爆傷都係溢傷

咁我講錯，應該係如果死剩一隻打手既話

星期四出月夜

仲諗住會出醉拳pool先
竟然特登調前劏到你一頸血

呢隻係meta角？
有無技能睇睇

我睇攻略網 月夜總合排名仲高過無頭

狐希食完雙buff 都唔多夠力
值唔值得特登練隻屁股

BGM幾好聽

開場嘲諷

唔值

月夜好難搞下
點樣處理

自己都整番隻

刀妹 係咪收得皮

邊位刀妹 如果你講鐮刀既 我唔覺收皮

請問無課新手升星/升技點樣最快

魔法卡

我見樓主叫佢做刀妹

知道自已非洲
儲左好耐
抽唔到可能棄驚

唔抽咪換囉

其實隻驚 有無類似神up嘅pool？

只有日常指定幾隻up

Ok thanks

神祕島五星技能書碎片係咪必買？

夠粉用就買
唔夠唔洗買

Ok thank you 愛巴

有冇台服公會收人

正路就算只計每日掘2次
每個月嘅粉都夠晒買一本書，再加埋每日嘅體+5星書碎+間中金劵
搶埋粉就更鬆動
係如果你要用鑽刷商店買體先會唔夠用

明白 thanks

男忍係咪合成嚟升技好啲？
咁啲四星技能書俾熊女好唔好

係， 千期唔好比書d合成角，例如男忍軍特之類，食左無得退返的。
好。

好 感謝巴打

日服有冇公會收人

刺客信條 非洲只要多抽幾次就滿倉3星
好易合

刷首抽好灰
懷疑傳說卷係未會出八夜

你地抽傳說定普通池

大把人幾百抽都無1隻

如果普池有你想要嘅5星，就抽普池

用體刷 三星角色碎會唔會好戇鳩？

諗緊加邊隻傳說 鐮刀高加係咪冇咩用 依加大部分都可以一下死

將鐮刀+6再慢慢加夏娜定係直接加夏娜好

會

是但啦大佬
你都+4，唔差在上埋去

睇你財力同歐氣
目前普池黑皮法做路障
傳說池有無頭又係路障

你會點揀

我全都要

應該食做加1？

新角放曬同一個池，好喔

緊係用黎守神秘島啦，一個4礦， 一個5礦，有型到爆

值

上面有人+10

新玩咩服好？

6抽2屁股

垃圾驚

黑法真心覺得唔勁...

我玩緊亞服，好似冇台服日服咁大競爭，比較hea

亞服巴打你好

你無真傷角既話 頂足你2rd 咁都唔勁

愛巴 咁我換正太
升佢定升鐮刀好？
之前好似有人話正太最少加三
但又有人話加三得綠人 無咩點勁到
咁應該點

低加有低加玩 高加有高加玩 個個起手就加三以上咩

黑皮點都要一隻
一隻都無我都唔知你點打主線好

好靚 但係pvp好似無人用

靚圖垃圾技

我相信佢會改強的!!!

都係嘅 但我兩本書係手 唔知應該俾邊個好 所以想問下大家意見

正太好d 鐮刀就算+0 符文用雙爆擊 buff到100%爆率都秒到大部份野

有無人賣ac?上邊個巴打賣左

日服岩唔岩？

啲三星書係咪俾邊個都得
想升毒盾

隨便用

Ok 唔該巴打
咁你地會唔會用200榮譽幣買三星書？

唔會 3星書=垃圾

明白 唔該元巴

日服養生公會lihkg2收人

會 啲幣多到用唔晒

邊到刷錢多？
就嚟破產

星五六日 3-5 9-11都有錢關

唔該 元巴

升個六星英雄符文 用咗二百五十萬係咪好不智

值 錢無用既

咁又係 啲符文唔係用一次
多謝元巴安慰

貼3星都負皮

其實啲skin會唔會考慮加語音 買完無聲 好似比人呃左咁

大家會點buff鐮刀
我成日秒唔到蘿利盾

熊援/骨熊援 秒硬

有小熊 同埋buff到100%爆率就秒硬

中2隻露背 真係多撚謝

抽裝難過抽角

80抽金卷乜柒都冇
嬲嬲地走去抽埋傳說中撚左無頭

（我自己負皮先）
係咪隻sub就係白虎妹？+10勁？唔太明點用

好多歐洲狗

我屌爆你老未

有冇花生食

八卦：香港第一個公會d人走左大半，會長變左黑劍司馬

玩左個幾禮拜 仲未好有方向

另外想問有無tg group 方便交流下

呢個會啲人小學畢業未

仲未知會戰8寶係乜
個公會就收左皮

今日都好多花生，官方話封做11萬個account

黑劍司馬 同呢個會啲人都係垃撚圾 個黑劍司馬自己個帳得大師 就控埋自己團員啲號

日服今日更新完都lag lag地咁
以前開角色版面好順暢

因咩事

[公告] 3/21 遊戲非正常帳號永久鎖定制裁

如同先前維護公告說明，為了持續維護遊戲整體環境的平衡，於今日(3/21)定期維護時已完成非正常帳號的永久鎖定作業。

遊戲團隊在持續進行遊戲環境的監控作業時，有發現透過非正常方式進行遊戲的特定帳號。
在評估該非正常使用者的行為已嚴重影響到其他玩家的遊戲體驗後，為了維護其他正常玩家的權益，遊戲團隊於稍早定期維護時已將一共115,703個被確認為是非正常的帳號進行永久鎖定的制裁。

有受到制裁的玩家若有任何問題，皆請透過以下官方客服信箱聯繫遊戲客服人員。
- 官方客服信箱 : mobilecs@help.pmang.com

只要被判定有非正常進行遊戲的行為，便一律將因違反使用條款與遊戲政策而受到鎖定處理。
同時在此也呼籲玩家切勿進行帳號買賣的行為，以免遭到制裁。且若玩家有因帳號買賣而發生的任何問題，遊戲團隊也一概無法提供任何協助。而除了此次的制裁作業，今後遊戲團隊也將持續對判定違反使用條款與遊戲政策的帳號進行處置。

為了喜愛與支持棕色塵埃的正常使用玩家，並秉持要提供玩家最好遊戲體驗的宗旨，遊戲團隊會持續不斷地進行遊戲環境的監控作業，讓正常進行遊戲的玩家能盡情享受棕色塵埃的遊戲內容。

感謝您

出裝備畫面會疾一疾

台服一樣疾，轉畫面就疾

25x 卷抽得1隻。。。
係咪調低過卷抽機率

做咩都好似lag lag地。個FPS怪怪地

應該無，今日啲人狂中
我自己60抽一隻月夜

“最近有前面公會被人潛入把整個公會翻掉我會怕”
玩隻game要玩到用潛行特工

估唔到扔2百幾抽落去出個咁既結果比我

你仲有魔法卡

熊援都要升爆？

香港whatsapp群條友又係弱智 廢話講一堆 又唔交代清楚 睇圖淨係見佢d會員走晒 佢自己又交埋個會長位比佢

其實點解大家都儲到咁多金卷抽野 每次幾百抽咁
真係個個重課？

重課就儲金卷 直接抽傳說pool啦

痴撚線

嗰陣睇日本攻略網
以為佢俾挑釁人地
原來俾自己
咁佢會唔會好易死
佢sup但俾挑釁自己

你係咪想講笛妹 quote鐮刀做咩
笛妹+10 好似大約21回合既buff 死左又有咩問題

我當時以為笛妹可以俾挑釁人地
所以以爲鐮刀可能會俾收皮
唔好意思 我睇錯咗

佢值得值上十嘅？
我見韓服大天好高出場率
連攻略網佢排名仲高過無頭
但我唔係好清楚佢招二技
有無巴打解釋下

咪複製打佢既人既BUFF 複製唔到既情況 睇例外事項就知
佢緊係值得上10 但新手唔會第一隻就投資佢
攻略網啲比分睇下就算 我認為無頭係最重要

咁想問啲金卷有無咩方法易入手少少
新手 問題多少少 屌得細力啲

其實前排活動 一日送10金卷打公會戰贏左又送1張 有時神秘島又有
我覺得係點樣運用既問題 有啲人可能見個POOL靚就ALL IN 但我就抽到一隻就停手 垃圾POOL全部skip 留卷等到下一次meta角

咁而家啲鑽石
應該用600粒買10傳說卷+30000金抵d？
定10+1抽

人人做法唔同 我就唔買卷 我直接抽 m幣可以留黎揀啲5星必要角 再唔係抽黑劍
我都見過人次次都買齊卷 但同時都會用鑽抽

明白 thank you
因為我諗緊五星選擇
揀黑肉法 定 笛妹
我比較想揀隻值得加九嘅
但黑肉好似加三就得
其實黑肉加九又有無輸出
同值唔值加十
唔好意思 就咁睇技 真係唔識睇邊隻值得加九

你係驚比錯書就成個box貼出黎問人 又唔知你練度點 唔係話笛妹評分高比書佢先就岩嫁

明白 唔該 巴打先

倉內缺個好坦、得骨坦
剛剛好有4千M 幣
可自選5星
各位簡基老盾定蘿盾？
定有其他建議？
Thx !

見呢到有人針鬼住哂都忍唔住澄清下
因為前會長成日係巴哈炎上
係佢棄坑之前一次會戰 內部一直好亂
之後我番左去公會幫手儲落左一班朋友
我地幾條友一齊管理個會 教番d人打會戰
唔洗一季已經頭3番 但都有一部份人教極都唔識既
其實呢邊一直好難收生 個朵太香同台仔有d難交流
台仔公會每次打完我地都save低d圖比其他人
雖然都keep到頭3 （唔知點解咁廢d台仔有圖都射0）
呢邊其實好自由 除左新會員打之前要擺圖跟下眼
我地知你打熟左都唔會點出聲 平時吹水傾計
早1-2季已經想開個新會重組
我重組順便轉埋身 賣左號比人
點知我地重組果陣 有會員唔小心比左會長我舊號
個大陸人比個會長黑劍司馬
其實個會我地棄得who fuck care
我地重組既原因上面講過

咁都唔再講啦
都幾多謝佢凝聚到我地呢班人

新會：卌卌與奶奶溫馨的家
一樣會做番香港第一公會
遲d公會升番高d lv都會招生
睇下有無機會打破陰影「林」莊

你地用得香港個名就唔該小心啲 之前又淡言開外掛
而家又比人大陸狗霸佔 用住香港個名
我真係想叫你地唔該咪撚丟架

黑劍司馬咁樣拆你地公會其實幾難睇,損人不利已

pvp基老盾好用d 頂到幾下
蘿盾成日比人秒

黑狗夠話arc外掛啦
咪由佢霸 佢又上唔到排名
掛一排幾百名d公會無人會記得
多謝你咁關心

陰影上季嬴你地兩萬五千分,嬴第二一萬六千分,都幾難打破陰影既第一,不過作為前陰影既會員,我係覺得佢地公會戰模式普通人真係好難學到

我地上季已經hea打緊 因為知道重組
最後一場爭住射0

佢有冇開外掛 我有保留
個問題就係你地個會長成日on99咁上巴哈
大陸狗話arc係外掛 結果無封 理論上你地囉晒彩 大陸狗打唔贏就賴地硬
但因為你會長係巴哈風評唔好 就無左件事 而家隻大陸狗搶埋你地公會 但錯既好似係你地咁 你地唔覺有問題?

你做咩野 放鬆d啦香港人

其實我幾不滿巴哈冇人幫手講野,明明黑劍咁能狗,不過你地唔在乎就算

過幾曰邊個公會29500台仔就知咩事架啦

我絲嚟

不過原來你地最後一場9玩,慎選個會長仲同我講話輕鬆搞掂你地,我都幾意外,因為我覺得你地都幾難打下,至少比慎選難打

想知台服第一公會平均一場可以拎幾多分？

佢地今季195775,當打7場,平均28000一場

我記得我走果時平均一場26000左右,佢地愈來愈痴線

咁台服都算易打
對比日服

因為台服認真打公會戰既得果幾個公會,無計

韓伏仲撚on9

個公會其實真心幾勁 雖然經過好多計算先敢出手 但佢地天梯平均唔高分
台服真係無其它公會同到佢比

用水晶抽會好啲...

同埋協戰花啲時間搵隊，啲裝會出多啲...

其實係得佢地一家咁認真。排第二個公會，好多時都係個會長一個人代六七個人打

痴撚線 平均一場跌一粒星咁

佢都有同我講一條友玩7個號好辛苦,成日到十點就一條友打成二十次公會戰,佢好想我過去幫下手打下公會戰,不過我冇理佢

點解要咁辛苦 其它團友唔打

佢收人收唔到肯打,好多都係等古幣唔付出,不過我有同佢講佢自己囉黎,其它團友知你會一個打哂而且全3星咪會懶囉

日服得番BDG 認真打

有冇人更新完之後會LAG機?

白虎妹好好j把聲又正

啲技直頭J出血

有無人有台服事前600石多？

太廢打唔到

認真打一季實在太燒腦啦
輕輕鬆鬆咁打 都唔差好遠

認真打純粹真係為排名個優越感
古幣差果幾粒

有無頭都唔用

新手想HEA玩

無頭唔用？

大家講正太講咗好耐
巴打係咪時空錯亂

唔加十點上場

個D 升星之星有咩用??

升星

其實莉莉安+0係咪完全出唔到場
上網睇過 教加防禦符文
加到33% 再安排攻擊次序係9
打人都係R痕咁

請問個惡魔塔係咪由頭到尾
都無reset 過
由開服到而家都係同一樣？

黑皮重點係百防 唔係加人

唔係打人 打錯字

+3 自帶50%防，容易達成百防

原來佢既定位係坦我仲以為身為法師 係打人既添

黑皮法食到連擊係咪會疊加哂咁多次增傷？

韓伏都無

無頭唔用
先攻又盾起
堆打手又唔齊buff
又無熊

修女已經變做垃圾
白王唔洗啦
升得黎都無人再用

以前睇攻略話過惡魔塔主要靠三四星角色
搞到我好多角色都卡係四星
屌 原來得幾關係靠四星拎古幣

我覺得你理解有問題 佢話靠三四星角色 無話唔比你升上去
我印像得毒盾唔升得上5星姐

原生3 4星呀
閱讀理解U?

Sorry

原來係咁
但點解毒盾唔上得五星嘅？

你過到未嫁 好似大約惡魔城5-10關 限制要用4星或以下 個幾關要解成就會用到毒盾

用反法4星+3都過到

過咗啦
咁係咪升得

過咗啦 thanks 巴打

日服Lihkg2 收養老玩家

失手跌星-
其他公會: 唔緊要 下次要更努力
2會: Weak Why so weak

有問題問-
其他公會: 樂意解答
2會: First day? 坐左幾耐

無某某角-
其他公會: 好快中架啦
2會: 2019了

抽中好野-
其他公會: 恭喜 CCCCC
2會: 死歐狗 DLLM

死歐狗dllm

柒撚到呢

晨早一推

台服收人
VOID
歡迎各位加入

頂唔緊 好想換正太
但得3100古幣
換埋兩本書 怕下個月拎唔到1600古幣換書

諗住試下玩，有咩要注意？

見話要刷首抽，但睇ad 話一開始好似已經會抽到5星，咁仲要唔要刷

同埋有冇話dl 完game 要揀咩服

體驗就揀啲熱門5星做首刷目標
呢度多數日/台

如果長玩建議刷隻傳說開局
六百石買紅色傳說卷十抽

推主線

唔會買唔哂架喎

都係嘅 但我怕頂唔到多一個月

因為練度唔多夠
我世界王 大小pvp拎嘅古幣 都係最低獎勵左右
但我見上一個post 有位巴打計條一個月拎千六古幣嘅數
Pvp 同 公會排名好高 每個月先夠千六換兩本書
所以怕兩個月後 拎哂主線啲古幣 唔可以一個月兩本書

咁咪而家開始練埋世界王 大小天
佢計個條數係計到好高排名 但其實如果兩邊都到水晶都唔會太差 有心玩上水晶好容易 仲有成就都有送古幣 40lv又1千古幣

明白 我又係過份擔心
感謝肥巴

日服 4DG收人 PVP有2300分優先

4DG收緊人 如果有意既話可以先add line: unclespring18

OK呀add line: unclespring18

有屁股加三 援交 小熊
咁換唔換月夜好
如果換 咁又換走邊隻好

屁股以外全部+0? 係既全部換走 用3星sup

係
咁我換咗月夜都無用

笛妹＋6即升200分

哥基renew完+10好似勁番好多

想問一下 惡魔塔有隨機五星角色獎勵
咁個pool會唔會有新角色？
定固定咗？

＋6減傷最高同埋會加攻，一黎硬淨好多，二黎 buff能力大增

我覺得麻麻 好多人練起左舞孃 舞孃又可以解魅

會 你幾時打就跟當時既五星角 無黑王傳說

呢隻驚好少低加角 一係+9先用得

咁如果有時送 放咗係倉
遲啲開 會唔會好啲
見後八夜之後啲五星都唔錯
雖然機會唔大 但總好過抽依家啲五星

即開無得儲起真係有啲麻煩

之後個啲有啲伏黎
用到既都係得幾隻
依家開算唔錯 有月夜黑皮

新手打到第34章普通已經坦唔住，係咪要升坦6星

大家玩乜服岩岩dl左

明白 唔該愛巴
不過我無咩書 儲啲書先

主要日服同台服，仲有d玩亞服

岩岩重玩番
係咪有夏娜就唔洗換正太？
有天使+10就唔洗升黑皮？

好！唔該曬巴打絲

新手岩岩dl,隻尤利勁唔勁？

用銀浪好定男忍好？
男忍暫時升唔到加九
但男忍好似多人用啲
咁如果兩者加十 大pvp大家會用邊個

Re啦

男忍

點解嘅其實？
男忍痛啲 易升啲定點？

上淘寶買個雙傳說開局唔使煩

男忍有上buff 可以秒正太 銀浪=垃圾

新手想入坑
開局帳應該買咩好

唔該元巴 差啲升咗銀浪
不過啱啱玩嗰個 on9咗 唔記得留合男忍啲四星
搞到而家 男忍加一

銀浪都可以升 大天後期唔勁 推線有用

無頭+夏娜/鐮刀
多d budget 就買3隻八夜

男忍加十係咪
大天後期都可以用？
真係怕咗正太 多血到暈

係 如果你無勁打手

巴打們，依加玩日伏定台伏

有白劍同晉嘅
不過巴打們都唔建議升
唯有等西洋劍同蛋糕

正太+10 男忍一樣可以一刀秒左佢

咁撚痴線
咁夏娜呢？

夏娜+10一時得一時唔得 唔穩陣 不過可能係我無舞娘buff

我而家打pvp成日俾對啲識回血嘅坦 硬卡到完場
搞到我好想一嘢俾哂啲書男忍

男忍唔駛用書 狂抽一推3星合上去好快+9
宜家上到宗師大師都有一大班人用 抵到爛

我暫時唔會抽住
因為抽到無書升
我太on9啱啱玩 以為啲三星無咩用
搞到而家男忍得加一

想問下上面幾隻無升做6星嘅5星
除左月夜同軍特其他都係廢嘅？

同埋1500傳說幣最好都係拎正太？

感謝爸打

放心啦 有排你合

賽西莉亞 有d圖可以靠佢過 月夜就必升 加里諾斯 打惡魔城 推線好勁 克里斯 如果+10 打無綠人會好勁 但唔建議升 之後隻骨盾打世王都唔錯 其它係垃圾

係 好怕兩個月都未加九
好缺打手

tged

首抽帳有三隻傳說1000蚊抵唔抵？

邊3隻先

阿斯摩德
裴傑
夏娜

無無頭不了

1000合理既
不過無頭重要 性太高

收AC好定買首抽好

台服唔容易搵到好既ac買

請教下巴打 已經有+10白劍同狐希做打手 隻修女+8係咪應該要技能傳授哂畀夏娜啦？ 好唔捨得 早兩個月+10到夏娜係咪值得洗6千幾石咁對修女bb

利申 長期卡水晶1/2

請問有冇日服公會收人?
玩左成年幾,輕/中課玩家,自從後八夜改版後,前後1000抽都只係中得1隻無頭後就唔識玩,而家大天梯只可以勉強打到2300分,想搵個香港公會入,可以有GROUP同人一齊討論/指教下點玩

十會 留TG

好唔友善既2會有位

2會都收人。有意請pm line id 或加 Line ID: mescora_mam

已加你LINE,THANKS!

因為本身冇用開TELEGRAM,所以搵左2會,不過都多謝你

呢到巴打日服多定台服多，我見有好多服

卡關既話係咪刷5-10困儲資源

修女認真後期無用 如果你想大天勁D 就真係要轉 如果唔係慢慢儲啦

卡關 >刷符文 刷白卷 升星覺醒 /借朋友, 前期推主線拎資源 刷白卷可以既話打40-10 25-10 5-10 都可以輕鬆刷

日服多定台服多真係唔知 ，但如果你收AC 就建議搵日服 台服就買首抽

okok

正太 加三以後繼續升佢好
定升斐傑好？
而家千一 銀牌場 都好多高加蘿莉盾
成日俾佢地硬卡到完場
所以洗唔洗升下斐傑 因為無其他打手

升support

明白
屁股 援交 小熊 升邊隻好？
洗唔洗用4000 換月夜？

援文 小熊
月夜pool完左你再考慮換唔換 或者再睇下之後出咩再換/抽黑劍

明白 感謝元巴
但其實月夜同小熊作用有無重疊？
定放哂兩隻都無問題？

放哂無問題 都係睇陣容

明白 感謝元巴
咁我俾哂啲書小熊先
援交遲啲升

聽講好唔友善既2會長期頭十又好多空位

台服 950屌唔屌

另外呢三組都係950

950咁撚貴
已經可以係日伏收到隻高進AC

唔講價錢
隻後宮+0唔多好用
同埋我自己唔建議起手用佢
950係夏無鐮就屌得過

同埋佢張圖好多狗屎垃圾

自從更新之後，好多日本公會突然勁左好多，我都開始唔知點玩，玩ps4仲上心，開伺服到而家舊玩家，到而家都係唔勁，但抽左幾百抽都無一隻六夜，都唔知點行落去

我都未有八夜 會戰靠好多4*角都夠3星 仲有正太可以換

無人放AC阿

唔該晒清 岩岩神秘島打隻+9夏娜 琴熊屎buff狐希都搲痕咁先知係咁op 真係唔傳技唔得

放日服ac 有15本5星書 tg傾

有無公會收新人

收日服帳

點先有咁多特效藥
我都想要多啲

養生咁玩

換正太

隻月夜有咩勁？

換左啦…而家唔知谷唔谷基佬盾，定係換返隻黑皮頂住先

黑皮緊要啲

收日服高進度AC
TG: @TF1029

無課表示有蘿莉盾唔升基佬盾
留書比貓哥

1會會腸仲記得你係大隻仔啊! 小心D啊你

gay

屌隔左差唔多成年，咁都仲記得

有輕課嘅我表示蘿盾一早加10

佢掛住你成身肌肉

有無ac賣阿

我手有個三手飯acct 不過唔係高練度喎

送住俾你玩下先熟悉下d新角

你再一路搵下個

想收個直接玩

卡關普通41-8 3星，冇蘿盾可以點過

剛加入想問抽無頭係用900石抽定用600石買卷抽?

卡咗係主線34關... 係咪一定要有赫爾先過到...

借朋友d打手應該夠過啦

兩樣都得

1500蚊買唔買得過？

玩到爛晒有排執

+曬比修女骨盾 不了

骨補先岩

2000蚊
邊個好

2 個都唔撚抵

兩個都唔值

唔通真係要買個無頭夏娜首抽重玩

日服棄game 有意留tg

樓上果個幾勁 (淨係睇第一行)

@TF1029

@charlie051423

想玩 1隻後8夜都抽唔到

買完必黎2會吸古幣

AC已送 接手巴打加油

幸運兒係邊位

前公會一位巴打 我棄佢入

34邊關...仲有，普通定困難...

小弟玩左差唔多兩個月
依家有4本5星書用, 嚟緊下個月就總共有7本5星書可以用
請問各位巴打邊隻5星係值得優先投資落去?

同埋除左黑弓已+9外, 仲標記左啲可能有用嘅4星麻煩巴打幫手睇下點投資4星書

仲有想請問大家會唔會特登留馬蹄到星期六刷符文碎片?
雖然隻game入面話星期六碎片會出多50%, 但打落去好似唔係特別多, 同埋網上唔見有人話星期六刷符文
以上問題麻煩晒各位

我睇你陣容好似無一隻打手 建議你啲書留比遲啲出既打手
符文如果你唔急用 就留返起星六刷 任務入面既一週任務有寫 星六刷符多啲 順便可以掛埋錢關

過唔到就刷下符文 養下生先
或者借朋友過 40之後有好多關都可以靠3-4星角過

想問如果買首抽帳既話，
傳說英揀兩隻的話，係咪揀無頭同夏娜最好，
另外其他雜英揀咩好？

同埋唔係無打手白劍同晉都唔錯 但我唔建議依家升依兩隻 睇你自己想唔想餵

無頭必須有
個人認為其餘3隻 夏娜第一 男魅二 刀妹三

反正要等到四月，
四月頭又有更新，
可以睇埋有咩角出先

有得揀一定無頭夏娜鐮刀 男魅要高+勁buff 仲要賤男
雜英揀孤希 吹笛

無頭鐮刀 夏娜靠自己唔得就玩正太

佢一係無頭夏娜，一係無頭鐮刀，
btw，雜英孤希，吹笛係邊隻

屌，原來佢啲首抽得台服無日服

有幾多巴打玩緊台服

34-10 隻晉...

借人夏娜

其實男魅定位係咩同配咩符
宜家+0好似無咩機會用到 聽講+6先有用

6舊水，但台服

狐希已經係佢個名
仲想點解釋畀你聽係邊隻

其實你想要乜ac

隻ac ok la..台服開到依個 課左5千up一隻抽既8夜都無

佢想要日服

黎緊個月d書同傳技都應該比月夜
好想要無頭或鐮刀啊

呢隻好似好啲，中度帳，不過無鐮刀，
但有夏娜，5舊

回鍋揀咩ser好？
以前係日服 所有服活動更新同步？

揾翻舊帳求健檢 會唔會out咗唔用得
見話抽無頭開局最好 想問邊隻係？
另外傳說幣好似就有1500 如果玩落去換咩好
Thanks bro

盧修斯
重頭開始啦

日伏？

台，諗住玩台服算

狐希即係教官
吹笛或者叫月夜係新既支援角

法國日本仔d 賣Acct網都賣得幾貴

例如呢

日服入2會輕鬆又愉快

係呢到賣得平啫
不過個價其實都好難計

台伏不了

番黎日服啦

想問一開始送兩張5星卡係咪冇無頭抽？
首抽見都要推完2圖先抽到無頭pool

請問台服有無公會入

識唔識打會戰? 個倉齊唔齊

屌哂2會班歐狗

新加入有無啲分會入住先？

謝樓主

1會line group可否加返我
tingfai1029

有冇人有研究男魅

想問下 男魅加0 400傷就秒到0防野
加6 250傷

咁如果我加6 400傷 可唔可以直接ko有防既野

有無日服ac 有無人棄

啊真
巴哈咪有post囉
除咗百防好似秒硬

+6洗鬼玩到400暴傷咩

+6 秒0防 要250傷

我就係想知道 如果我400傷 OVER左果150傷 可唔可以秒埋D有防既野

因為E家隻野 打有防既野係秒唔到 就算係得1%防都好

究竟升小熊定貴婦好
我諗住升小熊就拎嚟打大天
因為啲sup完全加零
升貴婦就拎嚟打小天

兩隻都升

暫時只可以一隻加九
我大小天都係係銀一

台服香港人公會收人啦，肯一齊玩公會戰的優先！
公會名：香港人撐廣東話
如果想轉會，請先send line message，等確認有位後先好退回呀

line id係咩？

升反法打小天

啱啱回鍋
台服有無團收新人，分團之類都得

herofriends，公會個公告事項有寫

日服有無會收人？ 暫時淨係打到白金II

點解咁攪笑，三十抽金咭，兩隻五星但無四星

10會, 留TG

想入坑，有無巴打放ac???

巴打邊度搵到啲ac
新手唔識

琴日手多抽下野 中左隻有翼拎住把鐮刀既女
幾型 唔知勁唔勁呢

係唔係呢隻 我琴日都中左
有冇食評

係呀! 就係呢隻 見佢波大大咁

唔知勁唔勁
拎黎做icon算了

冇用，賣左佢好過

而家入坑好浪費
知唔知邊度有得買號

升咗啦 但得一隻四星加九

各位巴打有無試過俾隻驚
食咗一次水晶嘅獲勝機會
佢無啦啦食咗我一次 我解唔到亞查個任

試過

你確定冇晒次數？

唔係無哂 我打咗四次 得返五次 但個任要做十次

點搞好

打埋佢
重開game睇下有冇一次剩

間唔中有巴打放

都係無
但都唔該巴打

呢隻廢野就算啦 5星書碎片就會食次石打埋佢姐

原來呢隻唔勁
咁算由佢 仲諗住食石
感謝巴打

呢隻打小天好屈下喔

唔洗解

你解哂咁多日實有多

下 呢隻小天meta角嚟架喎

我玩到悶想放
Add我tg :

認命

有無台服巴打收人
活躍但唔勁

啲生命符文係咪就算六星傳說 只要唔係加%都無用？

台服 VOID 收人
希望各位長玩, 打下公會戰

巴打個公會排幾多
收唔收新手

歡迎
唔高唔低, 養生公會

開始咗公會戰 遲啲入

有無日服公會有人

2會收人， 不過會戰會對頭20名對手， 所以背包練度最好夠先參與到會戰。
如有興趣，可加line: mescora_mam再傾。

升咗隻小熊 成隊都唔同哂
之前全部sup加零 場場俾啲坦卡到完場
感謝各位巴打

Ok 感謝愛巴

有無休閒D既日服公會

小天meta我只認反法一隻 其他無話一定擺咩

蘿莉sup好撚好用

+10未？

我見full左 仲有無位？
TG:sggik4695f

加九炸 冇咁多 靈魂裝食

weak

台版金錢關咩時間開?

無事了

維德係咪無咩用？
見無咩人用佢

德維至啱

唔少人用，串燒好爽皮

冇無頭打水晶場打極都打唔上去

而家升咗小熊加九
換埋月夜 之後加三
解決到一開局俾蘿莉盾卡住嘅問題
但反法作用開始下降 男忍又只係加二
令隊嘢只可以靠鐮刀同正太贏

所以想升多隻輸出
但既然白劍 劍晉都唔建議升 咁德維又建唔建議升？

點解白劍同晉唔建議升 白劍係多左好多counter，但高傷又坦始終不變
晉係秒坦神角，又可以換命，都係長期top10既戰士角色
德維殺唔死坦，除左第一回合先手殺下人之外就畀挑釁角卡死

Account 1

Account 2

唔好意思各位巴打
想問下依兩個account 升6星既話 / 升+既話
應該投資邊一隻先

睇你俾咩角用
隻嘢本身少血就一粒%一粒實數加多啲
本身多血就兩粒%加多啲
攻符一樣道理

三隻都唔升
一係狐希 一係等新角
一係升隻火男去燒鳩人
呢隻堅好用 不過我建議有錢再玩

你要升個三隻都唔係問題
但係要接受過多一個月到收皮既準備

渣
無抽既傳說日服都可以2500/有排名啦

兩隻都無傳好難玩

上面 +3黑皮
下面揀唔落手

玩左差唔多一個月
其實係咪斬掉重練好啲
但又無左一周年活動
無咁多野送

係

最好刷夏娜/鐮刀
慢慢農返上去好過玩兩隻無傳既ac

明白 雖然晉同白劍都好勁
但要由加零 到加十
都要啲時間
要時都可能俾西洋劍取代

咁我升唔升月夜好？
橫掂都加三咗 同埋我啲輸出都係傳說四星
同五星角無咩資源上嘅衝突
同埋月夜都應該可以用一段時間
但第一隻五星 升sup會唔會唔係幾好？

巴打我想入 但我係line英友佢好似唔係到

無無頭 宗師

Ok 感謝巴打

好 咁我睇下有無心重刷
唔該哂

新手求巴打健嗰靚檢
方向之類 會小課

玩左一個月炸

上星期金三 今星期水晶一

莉莉安 男魅既威能

升 呢隻有排用

有個兩隻唔課都得
呢隻驚少課不如唔好課

唔好玩後宮

渣男好撚正

諗緊升邊隻sup加九好

舞女 月夜 梅里 海倫 頭都痛

援交/月夜

其他兩隻已經無咁好用

唔落梅里唔夠爆率 加3左 轉唔轉走好

得+3就轉啦
隻野未+10都差緊啲

岩岩重刷首抽
狐希 艾伊 亞勞迪亞
係咪都要重刷

另外想問有無最新既首抽開局一覽表可以望下

傳說先開

夏娜/鐮刀
一係去買首抽
三舊水左右 買完唔洗再課都夠玩

而家開局送20張金卷 2隻5星 100鑽
想問下係咪咁樣都有機抽到 你講既夏娜/鐮刀？
定係一定要儲到600讚之後先再抽傳說池

我一隻加9既5星都冇呀

用隊殘廢隊挑人機

加九好難的

一星期升左成千分 會唔會比官方當外掛

有d驚

Lm

無野啦 原來得傳說池先有
自膠

官方唔會留意水晶仔

都好d 比我抽到無頭就唔係水晶咁簡單

好 感謝愛巴
咁依家我換到三本傳說書
如果俾正太 咁符文裝加攻好？
因為無咩打手 所以正太我放咗啲比較安全嘅位
好多時個能量盾都keep住一個滿嘅狀態

同埋個五星書禮包好貴下
係咪各位巴打都買咗

巴打 有咩人 點解可以一個月就水晶
淨係莉莉安同男魅就上到水晶咁勁

平賣 $250 LV53

3000 古幣
+3夏娜
海盗
骨奶

+10劍聖
+10蘿盾
+9基佬
白劍，狐法，黑皮等

生平未買過

記得去熱銷商店買野 全部1金幣

Weak

想問問今個月夠書升舞娘/月夜上+9
本身用緊4眼同小熊sup,有無話升邊隻上+9先會好d?

Thanks

入會暗號： 死麻狗 DLLM

有冇人會玩全球服？

我愛4月1本來諗緊抽埋就allin哂啲書俾隻男魅,依家咁樣應該升夏娜定男魅好,有3本書

如果連埋啲傳技卷同一月一次就可以+5

乜玩咁大啊
屌你10抽2隻傳

單機啦

巴哈見過圖出4傳喎

仆街 我記得你 你上次先抽完隻男魅 今次又黎

要屌死d歐狗

升無頭啦 仲諗乜？

之前問過哂啲巴打話叫我無頭+0就得,但依家有埋夏娜應該allin夏娜定係男魅上+5

抽埋鐮刀先升囉

係唔知拎古幣換角定升鐮刀技好
一個月幾百一千慢慢草上去

食屎啦你

你駛唔駛屌死埋你自己？

我今日頂多10抽一隻

睇日文版

星期四出貓哥 明趕進度

洗唔洗咁趕...

棄驚了 再見大家

咁辛苦打pvp做乜
課金抽角啦

1500 任換
900 任抽

爆卷打PVP個堆都ON9仔黎

買首抽

買鐮刀，無頭

定買鐮刀，夏娜好呀

$300有兩隻

無頭 夏娜

唔係好明 黎緊會出5星角換古幣？

買鐮刀，無頭

係，+9完 多左既5星可以去分解

만우절

見夏娜，鐮

兩隻都好勁

夏狗要+3 鐮刀要+2 無頭+0

無頭cp最好

終於踏入課古幣階段

以後正太 章魚無加10都唔好話自己認真玩

點跟

今個星期出貓哥。。。點跟。。

有得課古幣？

無課慢慢玩啦嚟緊升月夜

屌呀 多左2隻蘿盾 早排拎左去轉技

愚人節炸wa 分解古幣洗撚玩咩

比課長玩
非課長邊會有多既加九

隻驚正式變課長驚 棄得

其實隻game 除咗40lv送1000古幣
之前有無活動係送古幣？

簽到 世王 pvp 無啦

唔該元巴
咁元巴一個月可唔可以靠簽到 世王 大小pvp 公會
拎到1600古幣

我大天 紅1 小天 水1
106 x 4
60 x 4
150 簽到
300 世王
都係1100左右

仲有2次會戰獎勵

個公告過左4月1號仲係到
應該係真

堅料黎
佢除左分解系統
仲有補助者系統 d技能又可以再突破上限

不過如果佢唔咁出
隻驚打後都係無咩變化

至於分解系統，我個人睇法係專為d重課長而設
一般人頂多解幾次

你每個月換齊m幣自選4券 又喪抽一個up池
係洗勁多錢

如果真係咁癲 咁你贏
反正隻驚依家要入頭10 頭50 都唔容易

輕鬆養生玩可能仲開心

啱啱玩嗰陣仲諗住五個月升爆正太
睇嚟我太天真

主線都有好多古幣拎的。如果你剩係升正太+10，5個月應該係可以的。

佢衣個做法係殺雞取卵。前排我去過一個課長的神秘島，入面已經有合共+27夏娜，+25無頭。如果聽日就可以拆古幣，我估佢立即就可以+10曬剩返個4隻八夜，跟住d古幣對佢地黎講就變左爛銅爛鐵，然後就發覺無野好抽好課。官方要繼續靠班課長養，就自然會加快出更多傳說角出黎，到時就真係唔知點跟啦

咁都好啲
感謝士狼巴

+27夏娜 點解要抽咁多隻

後八夜出時佢要抽爆鐮刀男魅，咪會唔小心抽多左咯

+27 +25
真係痴線
呢到營運賺到笑

課到咁 就唯有
係台服見到？

有錢真好 升一隻加九都唔洗一個月

係呀，佢可能比較極端左d，但台服呢挺課長，起碼都有十個八個。我估佢地一個月課十萬八萬當係碎銀。

你係歐洲人都可以咁樣

雖然一嘢加九係好爽
但慢慢培育砌一隊屬於自己嘅隊伍都係樂趣嚟
呢種樂趣課長係唔會明嫁

日服我暫時都未見到咁痴線既人
頂多得抽5-6隻夏娜既歐狗

日服可能本身開得耐 有時間去儲古幣儲書
本身進度高有時間去做前瞻
變相唔洗好似台服咁一野洗十萬八萬

日服課長人數應該都唔少，可能單人課量無咁跨。
呢個圖係上個月iOS日本課金榜，大爆死日BD就由200外爆左上前30位

3月7號果日個個都癲左咁
特別係日本果邊

睇twitter個個都中傳說

如果傳說都可以用非洲幣就好
萬二M都好呀

我一嘢升隻鐮刀上+10勁爽

巴打唔升正太？

加10左夏娜先算
不過應該唔會升

咁巴打點解唔升夏娜先嘅？
真愛？

梗係啦
儲書就係為左等鐮刀出

終於有同好

但我儲咗三本書 諗住俾正太

件衫咁正
唔all in唔係男人

如果出泳裝skin

識揀梗係揀章魚妹

利申：準備+10章魚妹

無鐮刀

巴打咩陣可以參考下？
鐮刀同胞

黑劍一刀一件

識貨

日服有冇香港公會可以收我
新手一名

玩兩個太累

有冇巴打有興趣呀？

鐮刀。無頭，黑皮，舞女

16LV 未買生平

$200

揀左章魚妹 未+6之前好唔惦

未6只可以做打手

仲試緊 我試過裝雙攻比佢食BUFF 打落晉同基佬身上 會反死
不過換之前都知佢要高加先好用 等埋隻新SUP出黎就差唔多

章魚妹 +0 至 +5 純打手
+6 至 +8 勉勉強強 用黎頂路 但入雙防都係好易俾人炸散
去到+9 / +10 入雙防 就有明顯分別

不過俾夏娜+10炸到應一應都係會死

後日更新46-50

惡魔城
又要小心唔好拎到PVP劍

係喎屌 又有100劍

仲有隻隨五

都日子近
呢到好似都一樣係170粒古幣

好心就出新3星啦
等左好耐

190

等睇人問陣

真 buff貓法都唔撚出三星

禮拜四就立即+10章魚妹
46-50惡魔城 實有人會衝出黎問陣喎

貓法本身已經好煩下 仲buff

依家改高佢都冇人用架啦

升狐希定貓哥加9好

why not both

無用 200>250%

原本都話殺到夏娜
依家我寧願用火男

唔夠書啊ching

我唔建議新手升貓哥
除非你係課長 書多可以玩下幾季貨仔

只係隻強化版女忍
仲要有限制
血少到嘔 斬中蘿盾分分鐘自己死埋
傷害係好撚高 秒三格
到時應該好多人會針住黎擺陣
同埋守方自廢埋個buff

所以望下算啦
爽就一定可以爽幾季既

咁等西洋劍

用得佢都係做坦姐 buff完生存力只係差夏娜些少
之前未升好援交好怕見到貓法骨盾隊

羨慕....請問係咪用600石買紅卷？定係900石抽...？

緊係卷啦佢 無加m幣

羅盾加6 白劍加0
女忍 男忍加9
小熊sup9
阿里9
梅里加3
冰槍加9

擺好個陣 食晒3buff 好多野都秒到

都係靠4星輸出

知唔知嗰位課長課咗幾多先可以去到𠵱個地步⋯⋯？

好似唔夠40萬港紙，條友其實好很歐

噚日allin抽晒啲金卷，連出5隻 4星骷髏法已經好灰....
今日900石抽仲要出全3星

所以想問....其實有冇咩玄學𠺢....我見其他game都會有啲....

一日非洲 一世非洲

不要啊嗚嗚⋯⋯

唔撚驚 我公會都有件非洲大師

有無日服公會收回鍋新手

抽唔到無頭係咪要繼續落坑

屌你老母幾時出西洋劍呀

我就黎比 莉莉 天使盾 無頭 3大毒瘤玩撚死

唔好咁快出
無書啦

早知唔升男魅

留黎換正太咪好

西洋劍係邊隻

一早話咗你 抵

升隻夏夠做

韓服大改完八夜機率仲要跌多0.018%

...

改咗la?

知唔知亞服係咪都係噉𠺢？
⋯⋯如果係咪要今晚更新前allin傳説pool囉....

唔打pvp，有無陣係百搭架
長共用梅花間竹陣打到27關

Whyyyyy?

是但啦 35前都好簡單
35-40要轉下角41-50就睇練度同角色

唔打pvp無咩玩架喎

而家新手想打都難
1000分已經一堆首抽帳鐮刀夏娜無頭男魅
冇練度課金買PVP卷都未必上得返去
唔課金基本上同冇PVP冇分別

我就係咁諗
當儲咭game咁玩

輔助者同角色同pool咁on9

What the

學埋其他驚啲閪嘢

放咗賽托同黑皮之後，由卡白金2變卡鑽2
用賽托剁爆對面好爽

之後就上唔到架啦 快D換正太啦

想要艾丁 有4000 幣抽唔抽好

抽

新手係咪唔洗玩

新手有新手既玩法

依加鳩玩
好似一隻勁5*都冇

抽隻傳說/
直接買首抽當課咗金 以後唔洗再課

一係直接買日伏成品AC

唔追求頭500冇乜分別 養生驚

其實呢隻驚有無telegram /wtsapp group

大波波

原本有個 無人出聲死咗谷

呢家得1只蘿盾

課金抽到+3好唔好

唔好

食書啦

課金抽傳說

大家新玩都係唔係買首抽號住， 剛剛又出公告話封左差唔多8萬個account

黑皮同蘿盾

係唔係黑皮優先+3好啲？

應該淨係封係工作室手頭上未賣出個啲
賣出左有記錄玩緊甚至有課金嘅好難會封

有無啲無咁大壓力嘅公會入下

你台服定...？

台有

當新角出定點

魅魔點解要係配隻男人

第一張

玩玩下冇乜心機 跟住落嚟升邊隻好

黑肉法+3
另外希晉都係潛力股但要+10先勁

希晉真係好大範圍 同埋燒傷都好痛
不過+10真係好遙遠
有書應該都會谷白劍先
不過想問下黑肉法有咩配搭同埋點用

無配搭 擺係跳格位 食白劍同孤希傷害 最後先出手

請問如果有4000績分
換月夜好定等換威廉明娜好
好糾結

換角要睇下你咩進度

依加係紅寶石1 2 到上上落落

角色呀

換完就唔止架啦

大天梯用緊

無頭+0 鐮刀+0 正太+9 黑肉+6 蘿盾+10 晉+10 小熊+9 埃寶妮+9 書輔+9

有狐希+10 屁股+3 冇用

埃寶妮乜黎
就咁睇坦同打手都唔差
輔助唔夠

不過月夜好似仲有得抽?
最好抽到有先
明娜係重要
不過你最好搞咗隻五星輔先
援交/電盾/月夜都唔差

屁股就睇你自己 有啲陣玩緊屁鐮

抽左二百幾次都冇....
埃寶妮係上紅手既四星

屁股+3作用好似唔大

求教巴打們N34-10點打，個大佬一打就反死夾回血on99

借隻夏娜一下秒

求教係打落去秒定反個下秒?

夏娜緊係打落去個下秒佢

200幾次好閒 慢慢抽
正常抽到完pool 免費抽會中到1-2兩五星
呢個年代最好+9+10

紅手無乜用 轉其他高暴既sup好少少

卡咗係2千1唔識升 惡魔城32 戰役第2章第8關 又卡

蘿盾唔好同打手群一齊 夏娜一打過黎就死曬
黑皮+3夠用，可以轉比舞娘上+10

其實到底係邊個咁好諗頭教人2行陣倒轉擺
2行陣work係因為次序上上排打手會受下排坦保護
試下睇下上位啲陣，就算唔係2行都好主力嗰行對上一定有坦保護
調轉擺就閪喇，對面打手一擺中路你就中門大開
咁梗係奶晒嘢啦

台服香港公會 收人
會名：卌卌與貧奶溫馨的家
收2名會打公會戰人士
固定頭10 上季中bug打少場 第5
今季頭3無問題
要求：排名20公會 上季8000
排名30公會 上季8500
排名30以下公會 上季9000分
並通過考試
公會風氣愉快團結
誠招願意溝通人士
大家有誠意都可以申
Tg:Fishyuyu321

隻羅盾 25仔黎架wor 幫夏娜帶路清場
同舞女換一換位已經會好好多
白劍食3buff 會好過黑劍食3buff
反正黑劍有冇buff都照秒 除非你一定要白劍起手

今日就遇到你地

放台服高練度ac
大量6星
十九幾萬靈魂碎片
5000幾非洲幣
二本傳説書+600幾古幣
一本五星書，十幾本4&3星書
競技場同新星都去到紅寶石

仲有好多圖可以參考
有意可以tg我

過檔味

過檔仲點有機會同台服最強傳奇公會交手

考試

台服香港人公會收人啦 肯一齊玩公會戰的優先
公會名：香港人撐廣東話
如果想轉會，請先send line message，確認有位後先好退會呀

日服2會 收老玩家
要一定戰力打到公會戰

咁又係 你都無機會贏架啦
有條友賣左帳比大陸狗射2個0都輸

驗腦

400石150個5星書碎片抵唔抵買?

Ys

你真係以為你地好撚勁 凌晨個陣我地開撚晒你地順序啦 前面你地根本劣勢 不過我地啲團友有圖都唔識打 不過公會走悠閒路線 我又唔介意既

好串

利申日服廢會

好似得你地同陰影要考試入會？真係好勁希望你地搶到第一

我個會都係咁上季幾次打前十公會都係前期爆哂人地前十塔，之後o的人就亂打，打19，20塔都射0結果最後輸幾十分冇前十，不過休閒公會係咁

係咪有花生

你個名係咪四個字 有個雪字

唔好起底

難啲BO 學佢咁講 我地撞10個0 都係輸佢地2千幾分 點同陰影鬥

咁你贏左味 唔介意唔洗打咁大段架啦 明架啦
都好欣賞你咁有心唔訓教打會戰

位就得咁多 唔係點 一係你比個理由我

無你地咁介意個排名既 唔係點洗重組比個大陸仔霸埋個公會
讚下你地香港最勁傳奇公會姐 就嬲嬲豬 你地唔係自己都係巴哈咁自稱既咩

上次咪講左點解重組 你條友真係有d問題
正常人打機爭排名有咩問題唔通好似你咁
打唔上去係到吠 有第2個全港仔公會勁過我地？
不如你講下 名都轉埋係到吠 阻住哂
你自己搵前會長講 關我撚事

重組得柒嘛 首先比大陸仔霸公會 之後再來勢洶洶話要衝擊第1名
咁我咪讚你地 即係你地可以自己講自己好撚好撚勁 但人地唔讚得既
打唔打到上去就隨便啦 大家上季咪又係拎5-10名既獎

第一場中bugs打雙數日打少場都勁過你個廢會阿 垃圾仔 幾時自稱過傳奇諗清楚先講 一上黎jer住哂
而家係勁過你阿 廢柴

( Show Blocked User - 肥西UZI )on9仔

唔理條傻仔

台服香港公會 收人
會名：卌卌與貧奶溫馨的家
收2名會打公會戰人士
固定頭10 上季中bug打少場 第5
今季頭3無問題
要求：排名20公會 上季8000
排名30公會 上季8500
排名30以下公會 上季9000分
並通過考試
公會風氣愉快團結
誠招願意溝通人士
大家有誠意都可以申
Tg:Fishyuyu321

理得你個公會中BUG定點啦屌 你個公會又開外掛 又黑石 又BUG 又比人霸公會 點跟 有上巴哈都知你地係傳說中的公會啦
會唔會有人為左多個幾粒古幣去個臭晒名既公會

台服好唔和諧

有無人仲有之前d射0高達相

條友有d問題我上親黎佢就jer唔切咁

唔使回兩次架

條友有d問題 po都唔識開

想問，依加有4本5星書，比唔比蘿盾食好，因為依加過唔到45層，見好多片要佢先過到
定係唔理住，比灑月夜食

終於返黎玩

你比人jer住都正路啦 自己攞黎

佢講好多問題都係舊會 人又唔同會又唔同
係咪唔識字 講完又講

45唔一定要蘿盾
基佬都得

其實應該仲有其他方法過 你有無頭應該都輕鬆先係
仲有無轉點
最好一次過夠9本先餵

其實蘿盾已經唔好用

唔係呀黎吹下水咋bb

改左個公會名就以為無人識你地 淡言比人封個期 你地公會都有唔少人封左啦 原因係外掛定黑石 隨便啦 你地咩都怪晒落個前會長到 你地肯追隨佢 你地咪又係同佢同類人
仲有 講下你地傳奇公會都唔撚得? 柒咁撚多獲比人抽下水都唔得 再睇埋你之後個反應 不可一世到 你同你前會長咪又係一樣

我基佬+0

有冇故事內容
想睇

#171條友見我地退會比大69搞 仲走埋黎踩2腳以為自己好醒 今日公會戰輸左比我地 點知係豬頭炳
邊個係健盤戰士要嘈先大家心中有數

人地問你個公會柒既歷程 柒到唔敢講?
豬頭炳你又想拉我過檔既 讚你地香港最勁傳奇公會再拒絕過檔 係咪傷到你自尊 回想起過往既柒事

有樣野我都佩服你地 明知連登BD PO成日抽你地公會水
你地仲敢黎招生 不過就要學下忍耐囉 因為你地柒到咁 好難唔踩多兩腳

贏就係贏 輸就係輸

公會戰第一嬴到唔想嬴了

你琴日打都無打

成百抽得1隻男貓
加9先有用 唉

排名戰第一果個係咪 連登仔黎

見佢個名

玩唔晒兩個

有冇巴打有興趣收？

23 Level

鐮刀，無頭，+4黑皮，+1白劍，舞女，屁股等

$250

個個 傳說角加10 5星角加10唔洗錢咁

我D 5星角成隊加埋 加值都唔過20

難打到想哭

隻男貓 招一技咁怪既 要頭5回內出手 仲要一路減傷攻

任抽架喎

那有運

想問下 升裝 有冇堆肥法

定真係就咁一件一件食

無，只有話5星裝最多經驗，其次4星

8591收左呢個

雖然冇無頭

見到香港whatsapp群重組 cd rom上嚟講兩句
首先，我曾經入過佢地嘅公會，對佢地印象都係成班低能仔圍爐，成日覺得自己好勁，打機打到好有成就感，後來淡言因為外掛畀人封咗帳，又有其它人因為黑石畀人封，佢地對外宣稱淡言都係課黑石先畀比人封，事實係淡言本來已經課咗好多白石，會唔會有人咁傻為咗慳嗰少少錢，當時巴哈有好多頂端玩家都po圖指出自己畀淡言洗版式攻擊，真相係點大家自己諗

之後嘅事都係上巴哈先知道，因為我好快就退咗個公會，忍受唔到同班低能仔一齊玩遊戲，而家見到佢地因為贏咗一場公會戰就射到一地都係，果然無變

隻game既外掛點
改數值？提高抽傳說機率？

梳琴日我以為自己上就打左 出左街之後冇理到

個會啲人真係on99咁
玩開日服淨係睇呢個post都頂唔順班友
連日服啲勁會都無佢地咁柒串
前2頁初頭睇到我一頭霧水咁
睇post#先知原來一早已經完全封鎖咗條友
好撚心班柒頭唔好再丟香港架得唔得

加速刷天梯分數爭排名

喂 巴打 雖然你爆料我有花生食好開心 但你啲料有上巴哈都知
有冇啲更內幕既料

貴圈真亂

真 係超級丟架 係超級多Bd group都有討論佢地公會 佢地上季打少咗場個分數排名怪怪地 已經有人問佢地係咪又開外掛 形象差撚到

Sor因為佢地太on9 ，其實佢地group講嘅野，我無仔細睇，不過你講到巴哈，我知道佢地嗰出位前會長唔夠台仔屌就會叫人幫手，淡言畀人封，都係佢搵人上去話黑石先畀人封，轉移視線，
所以Ching你屌得佢地無錯咁垃圾嘅會長都跟，佢地核心嘅成員咪又係嗰類人佢地贏完你嗰悠閒公會幾興奮呀，但佢打我宜家嗰公會未贏過呢唔通我又出嚟笑佢咩[369

台服？

你唔係覺得我地唔係休閒公會？自問陰影果套我地真係行唔到 當打工咁打 又要講明點行 邊隻打邊隻
淡言件事講完又完其實我真係唔會理 我又唔熟佢 更加唔會護航 我係系淡言之後先入
其實前會長一早棄左game 佢鐘意係巴哈講野關我咩事
條友小氣到又唔關佢事 抽完人水比人串番係到嘈
今日都仲有人問緊入會d野 係呀係第2架啦香港人
btw你所謂頂級玩家如果係指一開頭課金上高排名果幾個大陸狗 睇下而家去左邊 淡言第一話淡言 arc第一話arc外掛我自己覺得如果係有外掛 都係大陸整出黎啦 點會香港人用先

係呀台服

呢個香港8591定台灣？

台8591呀

港幣289搞掂

抵到爛

邊有人會唔抽你地水呀 香港之恥
我睇係你招人入會失敗腦羞多啲，
班大陸狗去左邊我唔知，但淡言上完巴哈出教學文轉頭就比人鎖帳又會大家懷疑佢外掛同時鎖嘅 之後比人話外掛就因為形象差，上次公會戰都大把人懷疑你地開外掛啦，第一戰滿分先2萬幾分，你地拎3萬幾

不過算啦，講完你都會覺得自已嗰會好勁，咪繼續自我感覺良好囉果然入得嗰會啲人都On99

上邊有埋圖 點解公會戰會咁既分
你無腦信大陸狗 咪覺得人on99 同我覺得你低能一樣
事實係香港最勁唔洗以為
淡言又唔係到 前會長又唔係到 講黎有咩意思
收唔到係因為唔太符合我想要既人
如果你水晶想入top10公會 都要比d理由啦
擺下會戰圖又話煩你擺得掂9星 我都會收
你入完公會每隔2日都要打會戰 實煩
同埋公會戰20人就夠我諗你應該知道
收人真係唔急 夾到既入黎吸獎勵都無咩問題

係呀 開外掛拎3萬分阿公會戰
笑撚死

我講人地點睇你地啫，我都覺得你地好低能，帳都封埋，慢慢解釋
同埋你唔洗講咁多會戰嘅嘢，都話你地未贏過我宜家個公會用你邏輯 你贏到我地未呀 咁多嗲

其實對你地班垃圾無咩要求，唔好柒出國際就得，公會第一咪爭取下囉，反正你地都拎唔到

你咪繼續痴台仔車搭打飛機囉 係咁垃圾都頭10架啦

想問下有冇人玩日服

我見巴打都好似台服

麻狗

見你成日話台仔大陸狗累輸你地 你咪又係要收人地入嚟打 唔好再咁多籍口啦好嗎
贏就你勁 輸就人地廢

好似仲有4個日服會生存緊

你都痴線 條友賣帳前唔退會 條大陸仔司馬d馬仔特登射3個0叫賴？ 幾時有講過有人累 射3個0咪照贏

咪話你未贏過我嗰公會囉先第5名 贏係邊？ 你地重組前話收唔到勁人，得啲廢柴台仔，失憶？ 咁睇唔起台仔，但輸比幾嗰台仔團唔知咩感受呢

不如唔好再理佢
比大家知佢個公會有幾on9就夠啦
等佢慢慢係到單機

哦

成個會加埋都唔夠你個人On9 你第一名最叻係你

新手留名

你日伏架咩

十六夜bb 好似係日服歐洲新手黎 無頭夏娜定無頭鐮刀

二會只可以容立一個歐狗

今場大天頭3名好似都係連登仔

小天卡咗係銀 成個月
升貴婦定亞查好？

反法

升咗啦 唔該元巴先

邊有無頭 夏娜
課左幾千銀 先得 男魅 鐮刀
前期靠隻男魅輕鬆打天梯
聽FD子講不斷抽D TOP0 5星角
雖然乜鳩都未練好
靠4星角開飯

我一開始以為個個都玩日服
我FD子都係日服

點知台服原來咁好 首抽號 要幾豪華得幾豪華

利用得隻蘿盾 起手

小天真係好玄
唔知點會贏到
其實除咗呢兩隻同反法仲有邊啲係小天神角？

加10艾伊

佢好似五星嚟

拉伊先岩

唔該巴打
加九同加十差好遠？
同埋有咩四星好介紹 已升反法

3星：弓蘿 女鬼 炸彈 拉伊 毒盾 鏡盾 玄月 火法 瑪麗亞
4星：貴婦 白影 反法 亞查就最好配埋約翰用

無加10都唔洗上場 冰槍都唔錯黑弓

唔該士狼巴

唔該巴打

台伏有無香港公會收人？藍寶2

練度低就唔好玩冰槍 鎚妹個種陣容 唯一方法就係用反法贏

有一個位，公會名：香港人撐廣東話

小天 貴婦 反法 男忍 同埋3星果堆 夠水晶1 要再上啲就睇練度

有11本5星書 最經濟實惠會係點樣分配？

加3 黑皮 加9狐希

黑皮+3 剩番比狐希或基佬盾升爆 兩隻夏娜做咩唔合埋佢？

花式曬卡 我有兩隻夏娜 你地睇唔睇到

第一場會戰3萬分外掛都講得出

明明第一場排唔到 系統比番7千分

逼住打少場 打完單數日先3萬幾

舊會長係好撚小學雞中二病
我地而家都係咁屌佢

個大陸仔黑劍司馬拎唔到第一
就上巴哈屈人用外掛 你地又信架喎

巴哈講淡言個post下面都有人post左whatsapp group淡言課黑石既對話圖
仲屈鳩人用外掛
韓服日服出左咁耐都冇外掛啦

我隻反法加九 五星
但唔係成日贏到
一時連勝一時連敗

咁我升呢三隻 唔該元巴

自從跟左麻狗 個人大隻左 自信心都番哂黎

麻狗好似第3

好少可見到柴犬巴打上水
望住你個陣 真係好豪華

條友死歐狗黎

新acc入黎就抽到無頭加九 點跟

玩左3日 想問下投資方向

2會都唔少歐狗 大半人都有龍女

正路都會叫你買個無頭ac

冇10夏冇人權

你碌多幾碌就夏10啦
不過睇返我地8會有唔少人優先上左夏10先

有諗過
不過有閒錢先

灰暗既一天

一課解千愁啦師兄

課咗另一隻驚

3本黑肉
其他留

好撚癲

你話係咪係囉 幾嗰人都貼咗自已最後一嗰鐘防守嘅情況 有大陸狗，香港人，台仔
又會大家都畀佢洗板式攻擊? 我就睇完嗰幾張圖再加上官方鎖帳確定佢係外掛

你地呢？因為佢話自已課黑石你地就信已經課咗大量白石會唔會突然手痕課黑石你地仲要覺得自已好醒先柒

差啲唔記得，淡言有上過去巴哈回應外掛事件，但都係解釋唔到點樣幾分鐘內打唔同嘅人，之後就封咗了

不過你地好似唔明自已嗰會問題出係邊，你睇吓你地招人條柒頭嘅語氣，你地香港之恥嚟嫁屌柒你地有咩問題？以為改嗰名就可以洗底

人地d錢鐘意點用關你撚事咩 課過白石唔準人課黑石
弱智就收皮 都廢事理你

無無頭窄窄地

最多咪s/l 外咩掛

真心想知隻驚真係有外掛？

有阿 叫加速世界 有12集

如果真係課黑石畀人封咪仲弱智，廢時理我但又覆我 你唔係block咗上面嗰ching咩，點解又覆人呀，人地就真係唔撚理你啦柒頭

都係答唔到點樣同一時間打幾嗰人駁唔到就小學雞上身

我諗起你嗰會以前有人成日言哥言哥咁叫，言哥好波！ 係咪你嚟

仲有無花生

Ching 當時台服排名靠前嘅人都畀嗰外掛佬洗板咁打，要抽到重覆嘅對手已經好低機率，仲要幾嗰人都比佢咁打法，唔係加速你信唔信，佢地其實忽略咗嗰人，當時有嗰人，大家叫佢做日文名，又係洗板式咁打人，最後同香港外掛團嗰大佬一齊畀人封，有冇外掛真係自已諗

你有冇打過上去 ?
打黎打去都幾條友

點解唔講埋話人係外掛果位大陸狗黑劍司馬第一個個號都一齊比人封埋？ 頂級玩家都up得出 係得你條廢柴祟拜大陸狗當人係老豆

你有冇上過前10？ 幾嗰人都比佢洗板

冇 最高得十幾
不過第一就係咁打頭10架啦 個分差咁遠係配唔到其他人

其實你先最崇大陸狗，成日幻想最Top嘅人係大陸狗，笑死人，裏面有台仔，大陸狗，香港人，澳門人都有呀

其實你地都唔洗崇大陸狗，你地行為本身就同大陸狗一撚樣，又外掛又黑石，黑石都當無嘢

如果係前十既話，一般1-5會打來打去同埋打埋5-10，5-10就會打唔到1-3但會打埋10-20。呢個係我之前係前十既經驗，唔岩勿屌

你地嗰會好似畀大陸狗霸咗，快D翻去叫大陸狗做爸爸啦柒頭

算啦 係外掛黎架啦

講中你心聲？ 上巴哈睇下邊個台仔 澳門人上巴哈開po話比人洗板攻擊

大陸狗柯舊屎都要執拎黎講 wfc

我嘅經驗就算第一名都會遇到20幾名 ，機率係比較低，而家講緊幾嗰人比佢洗板，講緊連續4次左右嘅防守對象都係佢，係幾嗰人點解打得咁快嘅

終於認做大陸狗契仔啦 弱智仔 繼續講阿

係呀外掛黎

思覺失條？你地公會會長喺大陸狗，你地會員賣帳都係賣畀大陸狗，你地同大陸狗關係親密到

如果係結算前幾個鐘既話因爲分差過大，第一名打到20名外係冇乜可能，我有試過結算前幾分鐘連續3次比第一名打（果時我第五），其實都係幾率問題。當然我唔排除外掛既可能

隻驚本身有2倍速，要改個速度應該拆開個apk改粒數字就得
再簡單啲有啲模擬器直頭有加速功能

咁咪醒囉，又未上過第一係到9Up, 駁唔到咁回應係最好嫁啦

冇上過第一 駁唔到

你一嗰人畀第1名咁打，當嗰陣係幾嗰人咁畀人打法，仲未計可能有其它人都係但無Po上巴哈

係咪講緊思覺失調阿？你都有d似 中文都唔係好識

Sor囉無得好似你地咁跟大陸狗學中文

你地不如死翻去巴哈收人，唔好諗住柒完就轉移陣地，你嗰會大陸狗，台仔都收 唔好話自已香港公會啦

不過提提你地收人態度好啲，因為你地係垃圾，比人屌兩句係正常

打輸比垃圾既係咩野

唔知呢， 未輸過畀你地，你想講啲咩呀垃圾

好耐無係呢面上水,
我想講既係, 有交嘈先代表有人氣, 大家先會努力打公會戰
好事黎

大哥咩game名

咁你幾時打?

你都算你公會之恥 死番去寫計劃書啦on9仔
去邊收人都要你管叫連仔block我囉咁撚勁
以為個po你架 死番去做cd-rom啦
完全封鎖

關你撚事咩 你地認住自已大佬言哥啦

想見識下有幾勁

weak到

唔好封完一陣又覆我，咁做好肉酸
贏就係贏， 輸就係輸 你地贏到未

我有 ___ 我洗炒

大佬咩名

言哥好波

你講你有咩無啊

名都冇又叫人打你

駁唔到

黎緊可以上多d水

排名又高過你地，撞到你地嗰陣又輕鬆贏，你睇吓邊幾嗰公會係你地上面囉
先得第5名就想挑人機
都係嗰句，爭取吓拎第一囉，反正你地都拎唔到嫁啦

我地想入頭三姐 邊夠膽挑你機

中bug 第一場配唔到打少場都先頭5
想拎頭3唔過份姐

有罵戰玩驚都認真啲
當年同混沌都係互屌打會戰個個上下一心

射日 混沌 28500

日服就好和諧
有傳說就齊齊抽 齊齊中

其實由頭到尾都係屌佢嗰公會影衰香港啫，不過佢地好鍾意用公會排名嚟駁人，又唔知人外有人，天外有天
咁啱我嗰公會又勁過佢地

從來都唔會用遊戲成就嚟笑人，大家玩法唔同，有悠閒啲同洗錢多啲，其實同其它公會都無咩野，係佢地特別犯眾憎O:-

二會好唔和諧

由頭都尾都係個中二病舊會長上巴哈打飛機
佢都冇玩幾個月
我地自己都屌鳩佢仇恨 攪臭個名
而家上黎收人又比人話串 睇極都唔明串係邊

之前有個香港人上巴哈開POST引戰教人打會戰係乜水?

淡言又封左幾個月 又要拎番黎講
上黎收人姐咁都唔得

咪個on9舊會長

吸仇恨由頭都尾都係個中二病舊會長上巴哈打飛機
佢都冇玩幾個月
我地自己都屌鳩佢吸仇恨 攪臭個名
而家上黎收人又比人話串 睇極都唔明串係邊

大佬你地陰影 20個城 1x隻 夏娜10 我地輸都好正常姐

一有歐狗中傳說就唔和諧
聞說麻友歐到中走哂d傳說

係, 佢抽齊曬啦

歐狗好可恥
我連紅髮同龍女都未中到

你地宜家負責收人嗰位 串撚到
有位Ching抽下水話你地傳奇公會好勁啫，又話人地會戰輸畀你地又剩，
我以前入過你地會 講翻啲經歷出嚟，條On9仔又護主犬上身咁如果真係重組會介意人地講翻以前嘅嘢？

咪用翻你地最鍾意嗰套囉，贏就係贏，但條傻仔又輸唔起又話靠台仔，但自已一邊話台仔廢，一邊收台仔

Btw，傳奇公會嗰po我有睇，近期先發上巴哈嘅，係幾好笑

weak

我都齊曬4隻

條撚屌舊會長冇玩幾個月
係個group 睇撚到張圖
唔知做咩鳩又post上巴哈
戇鳩仔黎

冇玩都要沖出黎柒

歐狗p巴

仲要中埋黑劍
歐狗

你講野柒野大部份都係舊會長攪出黎
同埋我地中間收過1~2個台仔
都係唔打會戰 2個禮拜踢番出去而家全部都係香港人

咁你地就咪咁小鳩氣啦，條友咁撚弱智又無玩咁耐都仲Keep住聯絡，重組得咁柒，人地講句傳奇公會抽吓水客氣啲拒絕轉會，就不停講自已公會點勁贏人地，人地根本無介意過輸贏，唔係點會自已講第一場遇到你地？自已講輸左畀你地再等你地串佢咩

你地咁鍾意鬥咪同我呢邊鬥囉

肉酸都應下你抽下水垃圾前垃圾後 自己睇下佢博屌左幾耐 又凌晨領先 人地講公會我講番公會都好正常
我自己有係一頻吹開水 都識佢會長之前都搵我過檔
24個香港人叫一邊收台仔 同我係講緊 幾個會互傳圖有哂順都射0仲叫勁？ 係你理解能力有問題定唔識中文自已定自己阿大哥 唔怪得成日曲解人講野 真係唔應你啦 其實同你講左咁耐都幾哂氣 原來唔識字 好自為之

屌個大group佢開既
佢見到圖又要沖出黎柒我管唔到

你都唔差，你都抽左 5 隻夏娜

台服香港公會 收人
會名：卌卌與貧奶溫馨的家
收2名會打公會戰人士
固定頭10 上季中bug打少場 第5
今季頭3無問題
要求：排名20公會 上季8000
排名30公會 上季8500
排名30以下公會 上季9000分
並通過考試
公會風氣愉快團結 大家有誠意都可以申
Tg:Fishyuyu321
可以收一個有心人士慢慢交流會戰心得

你串鳩人先，人地先話你地都唔係好勁啫，因為我打過你地，我同意佢講嘅你地的確唔算勁打10名左右嘅公會有時仲難對付

btw 入左陰影唔好覺得自己好勁 , 個會又唔係你既 , 打咩飛機
我地頭幾個識打既是但都入到
係想同番自己人玩先唔轉姐

仲有3隻無頭

死歐狗
我多左隻鐮刀 換隻夏娜黎

大家咁話啦 公會係一嗰人嘅咩？ 但你地大天小天都拎唔到第1，宜家轉講公會啫，不過得第5要再努力啲囉 ，唔係點串人，你地淨係識用排名駁人

有興趣想知日服個邊既故事 混沌??

已經俾我轉點轉到咁

再抽到就同你換啦

哂氣啦 條友唔識字講咁多做咩我個初始號玩左3個星期唔夠打陰影有開圖咪又係9星

快d申請陰影打飛機

叻仔 不過唔洗講自已轉生嫁，咁咪畀人知道你傳說換錯囉 下次試吓贏我地加油，雖然你地都贏唔到嫁啦

快啲輸比我地，拎到3粒星都有得打飛機

死歐狗，2 粒 UR 防 2 粒UR 血

唔小心自爆左
我無心架

點跟 3隻+10

唔洗自己諗理由既 想知咪問囉 我無課練號玩下黎賣個個人想要遊戲體驗都唔同唔通好似你咁自我中心咩 爭住出黎柒咩

靠愛玩出黎
依家咁練會仆街
我都記得對過你

同佢屌果個中二病差唔多

兩隻傳說+10輔助 後期好似無咁勁

等出隻新sup就另一個世界

唔會無用既
Meta既野 都係轉黎轉去

隻棺材妹出左之後 就有就得指向章魚妹

誤會你地唔好意思囉 見你地輸公會戰話因為夏娜，所以想買翻隻有夏娜嘅，原來係太得閒，Ok明白

唔緊要 我原諒你 當交流下了解下 不過你名都唔敢開話自己陰影窄窄地 無圖 我都陰影啦

想問巴打你 3隻+10係咪全部食書升 定係有轉移過技能
3隻+10仲要換出黎,裝備都唔少野 會唔會係真係一個月拎足1600古幣

4系角入面最保值就係補
衰極都唔會出唔到場

日服多台服一年時間，加上果位巴打抽到幾隻夏娜無頭，轉轉下3隻+10都唔出奇

我都認同輔助好保值 但係兩隻都出係韓服台服都未見過
等睇日服大佬表演

一堆+10修女巴打等棄驚

淨係班堆ON9六魔都夠我轉點轉到出年, 屌

轉出黎 得隻六魔蘿 係完全食書升出黎
其他都有用邪道方法谷點

其實mk仔都仲幾勁 你望下kunerai巴就知
mk+9

企硬 唔轉走

你食屎啦

條撚屌抽出黎架
上星期話抽到加值就好啦
幾日後哎呀唔小心抽到隻無頭

上次先見佢屌人歐洲狗既 仲以為清泉 睇錯佢

追逐加值的玩家

係我抽極都冇後4傳

佢先係終極大歐狗

最憎死歐狗

你憎埋自己

1001！

ching你認錯人

入坑應該玩咩服？
諗緊玩國際服

呢度多數日服/台服

國際服好似幾難搵人玩
日服都多巴打玩 但投資落去個帳難放 除非你識日文唔係難溝通
台服幾好 係一頻問下都有人借蘿借加10夏無頭比你
見都有人平平地買到高練度帳

日服同識日文有乜關係？
玩日服都可以轉中文玩

唔好怪佢啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧佢
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

追下post都幾多花生

我都覺

原本以為台服同日服都係原廠直營 點知台服成日出錯
台服比日服好既地方只有買到好抵玩既首抽帳同練度比較低 容易追進度
不過你有無頭 人地都有囉

你睇清楚味 你唔識日文去一頻睇下你點同日本人叫人借野比你 懶醒夠味

好似得你知可以轉日文玩好叻呀

996

997

998

999

1000